有冇人諗過去UST廣州校區讀PhD/MPhil

想知道各位ching對呢個校區睇法點，事因好多唔錯major都搬咗過去

食屎啦

好行夾唔送

做土炮已經on9

仲要偽土炮，去大灣區一定大把前途

純睇科都唔錯 佢玩cross-discipline

廣州校園啲科正正係香港維持競爭力最需要嘅知識
亦都係最容易移民歐美嘅科目

中文定英文教

大陸 清華北大應該先係國際有名

收生條件係咩？讀Mphil唔係要跟老細，但連個校園都未有點搵老細跟？

大陸大把prof

我意思係廣州科大d professor 你識咩？你都唔識佢，佢點會請你跟佢？

搵左香港個d先，因為佢係要兩個professor 做advisor

requirement 同ust一樣

英文教，都係ust嘅prof

唔係，全部都係原ust嘅prof，冇話專門有大陸prof

好似起好之前係cwb讀，廣州22年起好